JYP反骨女又痴埋我地T寶到想點

攬頭攬頸咁係咪又想係鏡頭前面做show==

Somi

solo唔掂咪痴T寶人氣囉

嘩，屌，好撚想打柒佢

好嘔心

第一張似TWICE痴埋黎=.=
下面3張自己自拍關TWICE咩事=.=

Somi好能正...

牙透痴埋去WO==

臭som利用t寶善良既心...

somi見到佢地應該要調頭走啦==

蘇眉qq喔

講真 要痴都唔痴透明人間啦==

痴番去個人氣差唔多既好正常姐